iPhone XS定XR好？

小弟用開Iphone6想換機 想換黎睇下片打下機
你地會點選擇

iPhone XS
iPhone XR

Xs電細，唔夠長氣，其他無complain

等9月啦

有錢梗係xs

xr條死人邊框粗撚過公廁港女個西
傻鳩先用d殘次品
咪撚幫人清庫存啦

Xs max
兩邊優點齊晒

仲有5個月就新機 等埋啦

死窮撚先用xr

XR對我嚟講大咗啲
XS就啱啱不過因為價錢關係揀咗XR

XS 水魚機都買

不如加多少少上MAX

XR粗過XS 差唔多得1mm 咁大把，認真唔見得 XS 有幾幼

平平地XR
年尾放咗佢換新機

why use Chinese terms

有大志啲,買XS MAX

我隻手細

頂多幾個月好辛苦 部機用2粒鐘夠膽死無左70%
仲要個home制壞左

咁你買XR啦,夠細部,岩你用

真心,XR既話去smartone買平好多

我手大都買XS
個種一手掌控既感覺
個mon平衡到影音需求
細細部又造工精緻

xs電唔夠用 要插尿袋
xs max先夠

電 xr最佳

XS比較多人投

我6轉左去xs，好滿意

for this post

Xr都細
之前換Xs都覺得有啲大係依家先開始慣

利申：之前用iPhone 8細機

兩部都唔好

用緊xs答你

Xs電 100%出門 用一日會剩返幾多？

Keep住用唔停嘅話約6-7個鐘（唔計待機）

等9月
然後到時又同你講冇新意買返xs仲好
洗乜諗咁多

如果打機：XR

利申Xs

xs好幼咩

根本最抵係XR
唔好睇d戇鳩講咩窮撚先買

屌你用部電話睇人窮唔窮係咩玩法

股神仲係用緊摺機唔肯用iPhone

另外

用左xr 2日
真心講核電無得輸, 朝早6:30am 開始, 碌ig, lihkg, 聽歌, 上youtube 聽潘紹聰(wifi bg play), 無間斷使用, lunch 仲煲埋集愛回家, 夜晚8pm 返到屋企仲有50%電

iPhone 8

拎個iphone6去換購平d

而家仲有trade機換機活動？

見佢官網寫既

一路延長 而家去到4月尾

一定係XR(利申：用緊XR）
核電已經無得輸

換過幅圖佢啦

0

已經好過 8 Plus，iOS 12.2 同 12.3 beta 都係得5hrs

冇圖講乜都得

XS MAX >XS >X >XR

去Smt就做分期啦,仲同你淨機買咩

買部電話都要分期

一係XS MAX 一係XR

跟本XR 垃圾賣唔出， 成班打手話影相靚d 長氣d, 一做實驗就gg

睇價錢定位已經知道啦

今日打埋機, 依家仲有28%

真心xr真係好正

如果係xs size就完美

無錯, 最初我都係xs 同xr 之間爭扎緊揀邊部
最後都因為電量揀左xr

唔好買xs 夾心底板搞到部機成日熱

唔關事 係因為不鏽鋼比鋁金屬導熱能力差

smartone無貨

睇你有錢定無錢

想睇壞眼咪買xs

要睇幾多年至會壞

唔怪得香港咁多4眼撚，原來係oled mon 🤓

XR
用緊覺得唔差

Xs max>xr>>>>>>>>>>>xs

踩去門市問,佢依嫁用HSBC卡減400蚊呀

無hsbc

由6s 轉 XR 三個月
XR 唔打機可以兩日一充
電量真係勁

即刻整返張

想trade in部XR換XS/ XS MAX 邊度可以

之前俾佢reject我囉